Mijn broer zag vaag door het stof dat twee mannen iets optilden op een witte brancard en leg het zachtjes op het gras onder de liguster haag.
Een van de mannen kwam naar mijn broer rennen.
"Waar is er water?
"zei hij."
Hij is snel aan het sterven, en wel dorstig.
Het is Lord Garrick. '
"Heer Garrick!
"zei mijn broer," de opperrechter?"
"Het water?"
hij zei.
